連登：屎家軍spin去黃藍 also 連登：唔理屎家軍同藍絲港豬廢老無分別

完全唔理屎家軍件事 其實你同藍絲港豬廢老都無分別

正評個千八人係咪都係屎家軍？
早幾日拎黃藍黎屌人 風向一變就話係屎家軍講黃藍先
好撚嘔心
唔講黃藍依堆垃圾二打六既post洗撚講咁多日
成班廢柴包括幕容講完唔敢認

一有人屌幕容點解可以指控人收政府錢就係幫政府洗腦
就話人拎黃藍黎講 屎家軍上黎帶風向

明明早幾日自己開咁多個濕鳩post就係講緊黃藍
依家反而係咁跳出黎話唔講黃藍

樓主係屎家軍

屎幫周庭拍片果陣呢單野都未有，已經成班人話周庭做乜搵個藍絲/偽黃拍片啦

周庭都係屎家軍

香港人話：我鐘意食橙
香港人話：我唔鐘意食橙
所以香港人自相矛盾了

我都唔明
明明一開始話人lam盡兩家茶禮
轉個頭又話唔關黃藍事

唔好話兩班人啦
第一個post千八人正評 個時點解唔見有班人出黎屌佢講黃藍呀

你唔明就係屎家軍

屎家軍圍屌其他youtuber 個時
你都冇開post 屌啦

八卦野冇興趣理
但依家出面周圍話唔關黃藍事個班早幾日係咪未識上網

冇興理
但依加又出post
仲要兩日連開兩個明架啦明架啦

只有樓主質問點解唔屌第一個post
當樓主被質問括解唔屌屎家軍圍屌其他youtuber
就一句冇興趣理就搞掂
但又唔比其他人冇興趣理
同時冇興趣理既樓主連續兩日幫屎家軍屌連登仔
睇到我r 晒頭

冇興趣理班二打六狗咬狗骨
我個post明顯講緊連登仔屌人 你走黎問我點解唔評論班垃圾互屌
你小學畢業未

好奇依家屌人唔好講黃藍個班之前去左邊
你覺得佢地係之前冇興趣依家又變好上心你咪咁諗
不過我作為一個有邏輯既人覺得依個解釋好唔合理

不要讓網絡垃圾出名啦
每日幾個post

三日前千八人屌人藍絲 依家唔見哂
2020年網絡最大宗失蹤事件

係既係既
屎家軍圍屌其他youtuber 個時就冇興趣理
屎家軍比連登仔圍屌個時就突然好奇呢樣好奇個樣
你真係好有邏輯
得架啦
冇人想知你點睇連登仔
我只係知屎家軍班豬衰過藍絲